我地係沖緊冠丫

猁狗傳統琴晚又沖走左個盃